消委會：避孕套包裝「0.01」非0.01毫米 數字無關厚度

企業為吸引顧客消費，拍攝廣告或設計包裝時，會配以獨特字句作招徠。消費者委員會今日（15日）公布測試9個品牌，合共30款安全套，雖然在包裝寫上「0.01」、「0.02」等，但舉例兩個包裝列明「001」的品牌，量度得出的厚度分別為0.054及0.055毫米。

消委會引述代理商回覆，從未聲稱過001與產品厚薄度有關係。消委會亦指出，大部份品牌包裝厚度標示較含糊，只是清楚標明安全套闊度。該會提出，消費者不要被包裝宣傳吸引，同時促請供應商改善產品包裝的標示。

安全套價格差異大 穿漏、爆破容量和爆破壓力均通過

事實上，消委會指出，安全套不同物料有不同厚度，原料為橡膠者差異最大，合成物料聚氨酯則相對較薄。至於今次測試的安全套中，均通過穿漏、爆破容量和爆破壓力等測試，但平均每個安全套價格由約3.5至22元不等，相差超過5倍。

再薄就爆

弱者先戴套
強者叫雞奶西

消委會係咪有得使臨床測試

做

我唔戴套

連登仔30cm非長度

有無100mm套
唔想再俾女問入左啦？

係
可以同啲同事扑
但係啲係呀嬋黎
好彩就有大波驊個種
唔好彩要食林鄭個種

生到成身粒粒就唔慌唔強

我明

圓周

認真毒撚未帶過套，但呢d唔係扯左帶會扯薄個套架咩？

係呀 如果你太長仲會因為拉到太薄而穿添

原來消委會條撚太細

自主燃發5nm精片都係名嚟啫

欺騙我條j感情

打樁機

量度得出的厚度分別為0.054及0.055毫米

咪即係仲薄

即係邊隻最薄

0.01 wor... 厚5倍

數學大師

oh 睇錯左
但電視成日賣0.03原來係假野

深度

但係無得揀test subject

0.01cm咪得

消委會條撚係邊

紅毛泥掛賓周口咪唔洗帶套

有冇舒適度測試?
有就落街買選擇

0.01係級數

要再拉恆D 先係0.01

明顯銷毀會D 測試人員唔夠長

岡本的[001（岡本 ZERO ONE）]保險套正如其名，厚度薄至0.01mm水準。並擁有令人驚歎的柔軟度，沒有配戴時的緊縛感。因此能夠毫無阻礙地感受伴侶體溫和接觸感覺，加深雙方的親密度。

佢入面咁寫wo

阿爾克馬爾

師兄dse數學有無1

「拉登爆馬欖，預咗死得慘！做咩呀？！你係咪睇少我必死既決心呀！」

點解師兄會define食大波驊係好彩

突然間諗返起呢個po

男女平等啊嘛 大家都「出蟲」囉 睇下邊個好打D

條J短 戴乜都厚

有性病未？

「薄至」
即係你要夠長先可以拉扯到佢0.01既水準

CLS

會，如果你30cm又夾硬扯嘅話

打J太多, 聽講話會影響視力

令我諗起古代用魚肚做dumdum

羊腸

羊腸都有

半徑

因為食林鄭係唔好彩

應該得0.01

成人台啲ching明明話0.01 0.02舒服好撚多架喎

講還講

原來係因為我短....

其實係弱者先唔戴
因為你D精蟲弱 中出都唔怕

有，狼牙棒套，仲有點點添

唔理生死先係真強者

屌屌下腰痛抆返岀黎，條女仲繼續係到狂呻吟
我話，吓我抆咗岀黎喇啵
佢話，吓係咩？哦

借啲而想食大波驊

新耆齡王

咁都係薄過其他嘅
只係!=0.01啫

好正常啫
咁大波

風韻猶存
嗚呀！

屌, 咁我之前買0.01 "辣"撚到小弟赤赤痛又點解

點樣封口

買盒番屋企玩下

只是清楚標明安全套闊度

咁咪好緊?

未帶過套
都玩過象根掛?

精神長度30cm
精神高度米九

5*
打得丁多眼唔見使

啲condom幾厚都唔關我事啦

咁個結論數字0.01係關咩事？
點解可以符合商品說明條例

用咗0.01秒射

RELATIVE ERROR 0.01

體積

笑撚死

對方係咪會特別爽既呢

中出有咩好怕？
怕大肚？驚閪

大波驊的確係正極權誘惑

乜外星人可以屌？

海狗可以拉日本仔了

有無人計到消委會扯咗幾長
要幾短先淨係由0.01拉到0.054

環保吹

自己無試過，但聽d臭西同事講話係

邊個叫你搵牙簽仔試

吓 咁0.01講緊咩

0.01 毫米 同 0.01 厘米好大分別喎

全部樣本中，最薄的3款都是PU安全套，分別是0.019毫米的「岡本」0.01水性聚氨酯，0.024毫米的「活色生香」聚氨脂安全套0.01及0.025毫米的「相模 」原創0.01。

口德-100

強者自有強心針（菜花hpv針）

名嚟啫
007都冇得解啦

人間悲劇

我亂寫
你地d傻仔以為講緊厚薄之麻

真係講厚薄
真係冇講單位啫

長唔係重點 要夠粗

我用活色生香,覺得滑啲
但係條女話點解用埋啲咁cheap
點解唔用杜雷斯

杜蕾斯同岡本
好似冇汁咁乾爭爭
插插下出曬老泥

我都係用呢兩隻本同相，道雷根本呃鳩人好撚厚

打J都有性病

我諗就係天秤上面枝針
唔爭在加粒單春俾你

咁杜記無講過自己幾多，佢一向都比較厚既所以出D新既所謂薄都係0.05，質料唔同，呢個報告都講左

佢許自己0.01有隻air架

0.01好易乾

0.01=0.05
0.02=0.1

ching識波

無喎，AIR個隻都唔見包裝有話001

ching要唔要去check下身體驗下眼或者智力

0.1又多太，好似CHECK左最大係068

長寛高

其0.05你址完戴上去會薄左，就差唔多0.01。

利申未用過

身高

長方形咩屌你

撚餅

高30cm

諗返華子啲台詞其實係尷尬

1989年娛樂圈血肉史
直頭係追夢失敗怨父幹撚，成個怨婦咁

包住條賓周咪0.055+0.055 ≈ 0.01囉

分別係0.055同0.054嘅5倍同5.4倍

屌唔係喎計撚錯咗on9仔

爸爸 爸爸 唔好唔要我

岡本好易穿，平均十次就試過3至4次穿咗，最後轉用活色先無再穿

杜雷斯就好似刁緊塊膠咁，仲有浸臭膠味